［懷念維猜] 🦊李斯特城球迷討論區

Fearless

新po

LM

隊波無供應唔怪得華迪 無幾多球到佢腳下

的確唔可以怪華迪，而係成隊波創造力好低

今場上半場3個大chance都miss真係

係強隊有大量供應miss幾次當然無問題

係弱隊供應有限每次機會盡量把握得到

冬天點都要買前鋒，比唒機會伊恩那祖都冇表現

安息

咁都打和 執撚咗佢啦

【體育】李斯特城於周六英超以0:0賽和到訪的般尼，屬班主維猜身亡後首度主場出戰，賽後現場觀眾都留座，高唱維猜的名字，場面感人。

李斯特城有主力中堅哈利馬古尼、翼鋒占士麥迪臣因傷缺陣，最終跟到訪的般尼踢成0:0。

賽後，大部份球迷都留在座位上，向於直升機意外身亡的班主維猜（Vichai Srivaddhanaprabha）作最後致敬。維猜兒子艾亞禾特賽後走到場上，雙手合十向大家致意，聽著全場球迷高唱父親的名字，更忍不住流下男兒淚，場面非常感人。前3任領隊皮雅臣、雲尼亞里、莎士比亞，前球員侯夫、甘比亞素、以及前足球總監史堤夫華殊都在場。

現任主帥佩爾賽後表示：「整場比賽及賽後，場內都充滿情感。我們賽和有點不幸，但我為球員的表現感到自豪，他們在這樣的情況已做到最好了，同時我也要恭喜球員，因為今戰很難踢。我希望我們能夠繼續這樣的表現，向我們的班主致敬。」

難踢? 你場場都難踢架啦 人地英超第二多失球隊伍都攻唔入
你好意思話繼續這樣的表現

lm

雲爺爺去咗富咸

番黎復仇
祝佢成功

我地12月6號就要作客富咸啦
雲爺爺會唔會好似佩爾對修仔咁炒4個1皮架

我反而想睇莎士比亞報仇
我覺得嗰陣時炒佢係唔啱的
擺明係隊波廢 唔關肥佬事

講開又講 其實以前都買落好多垃圾
斯利文尼... 烏路亞

烏路亞奪冠個季唔垃圾啦，華dee停賽個幾場靠佢頂住
不過始終英冠質素

莎士比亞衰冇經驗+冇往績，如果係教低D既聯賽應該唔使炒

Nonono，莎翁真係廢
你仲記唔記得上季第一場對阿記？
領先緊佢換走中場換入伊恩拿祖最後反輸
果然嬲到震 之後場場閪無贏過

冠軍個季烏路亞入唔少救命波
再之前大護級仲係隊中神射手添

雲尼亞里執雲加二攤？

【體育】富咸周三易帥，由雲尼亞里頂替祖簡奴域，原來雲帥並非首選，這支升班馬曾被雲加拒絕。

富咸於任命雲尼亞里的聲明中表示，在挑選新帥時考慮了多個人選，最終選擇了雲尼亞里。英國《電訊報》爆料，指其中一位候選人正是今夏離開阿仙奴的雲加。

報道指，雲加（Arsene Wenger）禮貌地拒絕了富咸的邀請，連會面也不接受，表明於兵工廠領軍22年後，不會執教另一支英超球隊。由於富咸班主卡漢跟阿仙奴班主哥朗基份屬好友，相信是後者為富咸牽線。

69歲的雲加今夏離開阿仙奴後，一直未決定去向，早前表明於1月就會公佈下份工作是甚麼。有傳今季於新帥尼高高華帶領下陷入低迷的拜仁慕尼黑，是雲加入主的大熱目的地。

雲尼亞里
雲加
雲...高爾

每次睇飲水哥ig 都諗緊佢會唔會抑鬱

【李城空難】闖球場擁抱維猜之子 球迷遭「停賽」仍稱：不後悔！

佢好似日日放假咁

chilwell啲走位同傳球時機真係好差下
係李城有好多人比佢更差所以唔覺
一去到國家隊就現曬形

係爆得下

落到底就冇

有睇李城FB就知啲球迷成日講
「chilwell無帶個腦去踢波」
chilwell再咁落去國家隊實唔會call佢

evans vs dragovic

新舊對決

直頭係啦
冇乜見佢啲訓練相

條路自己揀仆街就唔好喊
係轟人工應該唔低，大可以「放假」到完約
之後去低級別聯賽hea到掛靴
如果有心繼續足球事業就1月走

分分鐘去富咸跟爺爺

我就不嬲撐dragovic
Puel 玩死人

送死陣 無華迪無麥住亞無ndidi

冇啦啦岡崎慎司有得正選

Puel留番堆正選打星期三cup match
btw 支持iborra 打正選

點解成日都無Andy King 好想睇佢

係cup應該有機會既

星期三先出正選咁on9
就算嬴左修仔下輪要對鏝
puel真係慳啲啦

morgan反應慢到

輸了 完全唔知打乜鳩

diu

終於有正式狗竇

Puel戰術大師又贏

攻不強守不穩今次等降班

又係摩根 diu

老實講今季真係冇場知踢緊乜

白禮頓成日都入一球就守到完場
今場凶多吉少

唔出我地痛失既獵物查漢巴克殊都照贏
雖則人地有傷

睇左十幾分鐘有邊個攻勢係入到禁區，射到門

幾時炒puel

黑哨

摩根包越位 好彩球證盲

屌，紅埋
天滅李城

低能

玩撚完

紅埋 吹到插水

麥迪臣想點

今季場場閪，puel你係得嘅

伊保拉傷埋

我覺得今季打得最好係對獌個場

ndidi上

想睇A華

Maddison你有黃係身仲搞D咁既野

生日完拎牌

算啦
Puel根本唔比機會佢

今晚佢拎撚住免死金牌
維猜走左包尾果幾隊廢到咩咁
佢真係瞓喺度都贏

日本仔已經3X歲啦慢啦，你唔好下下吊長波搵佢同人鬥快

和左當贏

今季d黃紅牌多撚到

走左馬列斯真係無乜創造力

因為puel教防守勁囉 教球員犯規攔截

隔離雲爺爺反cup緊

依家睇隊波輸已經麻目由嬲變到苦笑

推兩閘咁上助攻中堅又慢，唔犯規點守

有雲爺爺富咸100%護到級
雲爺爺得套防反但已經夠係英超護級

推兩閘上去但傳中質素&其他球員走位都差到

開始唔經中場

經黎都係失

攞命咩 痴撚線

雖然都輸，但打少個好似仲打得好過上半場

伊保拿唔係幾得 都係要ndidi

12m

1-1，真係好熱血

追和了

華dee 12碼高質

見華迪射就知入硬

下半場真係熱血波>戰術

死角

呢隊西波不嬲靠道氣

華迪入左黎士氣勁左幾多

似樣返啲

艾伯禮頓今場d波唔係下下9斬,仲識過人

puel:紅左個仲和到 炒我唔到的

又然

認真評:
上半場
白禮頓大部分入球都係死球
上半場佢地機會其實唔算多
但李城呢邊完全無套路可言

下半場
打少個有一段時間壓到好上
但對面無把握好優勢(放水縑疑?)
仲比李城打下反擊/控球在腳
上同下半場最大分別係唔經中場
甚至極端啲講，下半場剩係玩兩邊無乜中間推進

總結係呢隊閪波都係玩返傳統英格蘭高Q大棍+士氣波

究竟踢緊啲嘜撚野

華迪可否不要老

puel真係垃圾黎，差唔多full team上陣都嬴唔到修仔隊幻幻
唔係VAR輸埋添啦

晉級了 完全無進攻form嘅情況下靠12M晉級

12M vardy

M10 2-0 ，艾禮頓斬到超靚

食左藥

Maddison

Maddison都控得好靚

靚到

Puel上半場取態唔錯
無主動控球在腳只求穩守反擊
呢兩個入球都係打反擊得手

其實隊波人腳最啱打反擊
希望puel今埸之後唔好再玩9猜

又拎三分

Vardy

艾禮頓

神經刀

終於拎3分啦
下半場有啲危，始終唔能夠穩守

李斯特城班主維猜在直升機意外中與另外4人一同身亡，他生前的事蹟感動了不少人，包括屈福特球迷。屈福特球迷組成的1881 MOVEMENT籌了2545鎊而造了兩幅巨型橫額，向維猜致敬。橫額上印有「感激維猜令我們敢於追夢，安息（Thank you for Vichai for allowing us all to dream. Rest in peace）」，比賽時拉起獲李斯特城球迷鼓掌。至於製造橫額餘下的1712鎊全部捐予李斯特城的基金。屈福特球迷亦把頸巾放到球場外，以悼念維猜對足球的貢獻。

維猜兒子Aiyawatt大為感動，即時下令李斯特城職員，半場時向3066名遠道而來的屈福特球迷提供免費食物、啤酒、飲料。即使屈福特以0︰2不敵李斯特城，其球迷組織1881 MOVEMENT感謝李城的招待︰「感謝維猜兒子Aiyawatt，向維猜家族致敬，不可思議。」

足球場從來不止勝負，更是追夢的地方。

富咸啲反擊好勁，連轟都差啲死
星期四就要作客 希望雲爺爺高抬貴手

vardy傷左，但個陣睇得出puel想留力對熱刺

蘇恩古第一次正選？

不是，有次摩根紅左+麥佳亞傷左正選過

雲爺爺要復仇了

I子炒單刀

唔好怪佢啦 用得佢預左啦

摩根又黎料啦 好怕一陣又紅

輸了

點解人地單刀咁穩
伊恩拿祖就咁差

對隊廢隊留力 打隊熱出全力一陣仲輸埋 咩諗法

到底踢緊乜呀屌

下半場連射門都無 訓教算

有了

比多球

好彩有maddison

Cup啦屌

對富咸都唔搶分係咪想降班

靠伊恩拿祖都唔知幾時先有波入
Btw唔睇好會贏，和頂到尾都偷笑

李城啲球迷好熱情，隔住個mon的聽到唱leicester

隊野踢成咁係我就衝落場

無計，puel要留力
連唔係英超級數嘅迪亞巴迪同森遜都照出

FT1-1 勉強收貨啦
作客雲爺爺手上攞一分算係咁
下半場完全一面倒，幾次射門超危險
好彩對面啲人把握力差
下場出返麥佳亞+華迪+列卡度應該好啲
不過對手係熱刺

今場當同雲爺爺報恩
熱刺今年都幾海鮮，希望搶到分

但熱刺狀態好好，son fit 到爆

今季成績只比上季同期成績多2分
但今季我地仲有熱、精宮、轟、鏝要打
順帶一提，上季比精宮雙殺

5：0果場

我覺得係個守門員問題

hamer

上年見到佢負責守就知道會輸

個名惡到死，實際

唔關事，主場輸3粒比水晶宮果時係舒米高守
我印象記得精宮次次打反擊都得手
我地啲中堅完全唔夠人地啲跑狗快

....

呢場作客

我指係，主場用舒米高守都輸3粒
作客用hamer守輸5粒，所以問題唔係出於守門員

咁都得！
不過我覺得上年臨尾舒米高表現有啲下滑
依家表現正常

講番起上年 我到依家都仲係好憎馬列斯
玩到嗰陣時話退出球壇

算啦過左去，馬列斯係高質素球員
上季無佢都降左班

btw上季曾經有一刻想爭第7/6名
但認清楚隊波之後，唔降班已經心足

對晶宫真係0信心贏

啱呀.... 我覺得都就快要搵人 代替華dee 舒米高...
非洲黑人係終極水貨....

當年買斯利文尼都唔知做乜鳩

打歐冠用架，btw我估李城係無足球總監
買咁多前鋒都無人stop 上年有6個前鋒
斯利文尼、華迪、岡崎、鳥列亞、伊恩、梅沙
有足球總監點會出現啲咁on9嘅事出現
6個人爭2個位(果陣打雙箭頭)

jakupovic唔用用hammer...

條友超on9 fake左出街比人 搞到失波

下場對熱...

我地對強隊會上力
跟住熱血輸波

希望有得贏 一定會睇

集氣全取3分

咪燈 攞到一分都偷笑
希望熱狗留力打疤，放水比我地

點會冇足球總監呀
當rudkin死左？
雖然都冇分别
定係我真心膠左

咁佢真係同死左無分別
除左6個前鋒仲有silva簽約最後遲14s
上季季初真係柒到

仆街了，原來上場唔係留力，係真係廢
今次仆街了，無華迪無麥佳亞

輸少3球當贏

輸少當嬴 本身已經唔夠打，依家仲要殘陣

摩根食左藥？

舒米鳩

son

臨完半場比人入世界波 無野好講
只可以讚下摩根同呢條勉勉強強不出大錯嘅防線

點搞呀 又半場前失波

輸小當贏啦

屌你老母踢得ok但係又無啦啦就輸左

好撚灰，明明都叫守得好，輸個世界波
下半場真係諗唔到點追和

無咁既本錢

一陣主動控球進攻比人打多幾個反擊 456走唔甩

son真係痴撚線

差啲又輸多啦

8->31
7->11
9981斬

追和收貨

訓得

0-2 game over

ali好似offside

難得morgan打得咁好

基素爾好撚廢呀

不如換日本仔好過啦

黎緊4場:
精宮(作客)
鏝(主場)
轟(作客)
鏝(主場)

日本仔老左跑動都會下降，真係無乜優點

日本仔>I仔
最少連結同傳球時機都好過I仔
上場對富咸有個助攻係佢傳

依稀真係垃圾黎

0分

求精宮比1分我地

5:0

精宫：不了
上季比人炒8:0之後驚精宫仲驚過其餘兩隊

agger，上季輸水晶宮輸到驚
我地對big six反而無咁驚
除左猁同鏝之外 試過和轟和獌 嬴妓嬴熱
對bigsix戰積絕對見得人，今季就咪撚提

閪波

咁都唔入

華dee 冇運

廢物

過哂氣啦

終於落下半版

都唔知踢d乜出黎

訓到過左無睇
剩係睇返直播
對面已經無莎夏
咁都攞唔到分
好彩無睇閪波

李城跌咗落積分榜下半板

黎緊兩周仲會落去15-16名添
希望唔會降落降班區啦

基素真係垃圾黎

維猜走左之後李城好似贏得一場?

維猜走左之後都有6場不敗嘅...
但得只有其中兩場係嬴

英超1勝3和，聯賽盃和波贏12碼
之後2連負

嬴左卡城同屈仔，和般尼和富咸和白禮頓和修仔
之後先輸熱狗同精宮

學界城

puel應該頂唔到年尾

唔會啦，炒都係等到完左季先炒
除非跌落降班區先會郁手，依家同降班區差12分
即係我地連輸4場，而降班個三隊連嬴4場
可能性唔大(應該 李城閪起上黎唔係人咁品)

英聯盃出局了，都叫捱到90分鐘無輸
同上年一樣互射十二碼先輸比鏝

又係唔識射十二碼

呢3場失嘅波都係遠射
到底我地啲後衛企位差搞到對手易射遠射
定係我地啲龍門唔識防遠射
熱狗果球， 水晶宮果球，仲有今場

我諗都盡量完季先郁佢既，始終維猜走左，都盡量唔想短時間內又炒人
又無乜降班危機

jakupovic踢侯城英超個年好勁
黎到坐徙哂。。。

34歲啦，依家都係等退休咋
Btw上季舒米高傷左
佢去左打正選都幾穩
勁過hammer好多

龍門打到40都得啦
佢成世都後備
去到季尾先出佢屌 有乜理由唔出佢出hamer
hamer垃圾黎
佢打得4場，有兩場係足總盃同一圈對低組別，聯賽盃又無得出，足總盃其他圈又唔出
舒米高傷個幾場又出hamer

上季hamer係出左9場 jaku4場 包括英超最後2場

我覺得出9場個個應該係jaku先合理
睇下hamer今季踢狗仔隊輸6蛋個場柒到

炒唔炒Puel要睇新班主嘅標目
如果想安於現狀，唔降班就得
繼續用Puel我覺得實無問題
但要更上一層樓Puel非炒不可

今季都好難上番去
都係博下季
除非呢個時間搵到個潛力領隊available
但多數都要等完季

今季比上季更惡劣，傷兵累累
陣中有腳法得返Maddison（但經驗不足
不過puel已經清左唔少瘀血
睇得出puel想扶植i仔，但i仔真心無得救

屌 十二碼都射輸

美斯都連續兩年射輸比智利啦
如果要贏12碼 應該換12碼專家jaku

i仔垃圾到

maddy真係唔錯既
英冠上黎第一季收貨啦

咁好表現都只係收貨，ching好高要求啵
佢除左唔穩定之外，其他都over expect
可能之前買太多垃圾(A Silva etc)

呢件撐唔落啦...
我撐岡崎仲好
最好1月有新前鋒

1月搵返Barnes歸隊啦, Barnes 踢ACM， Maddison 哦踢CM, Ndidi/Choudhury 踢DM

puel唔鐘意用岡崎

收貨唔等於只係合格 A grade啦
silva踢葡萄牙都係渣渣地都買。。

Silva今季都唔知有無2次正選
上季季初已經因為遲14秒坐左半季
再咁落去同去左轟嘅飲水哥一樣白袋人工

兩大輸家

吹大左

連尋晚都冇得打就知puel係到佢冇運行
連choudhury都排先過佢

琴日連後備都無佢份

好兩難，Barnes留多半年對佢發展最好，不過依家隊波冇創造力，Maddison一傷就死

我地下年有番barnes同benkovic

Barnes係時候要踢英超証明自己啦

上季有睇過佢打FA CUP
嗰時佢好似無乜亮點
但見到佢係西布朗有6助攻8入球

FA CUP個次佢打翼，佢係西布朗打ACM/CM位

祝各位聖誕節快樂

聖誕快樂

最後去到季尾 同富咸一齊降班

我唔信李城會降班
你話我立flag都係咁講，班主會果斷炒領隊
根據李城往績，炒完會連嬴幾場
btw聖誕快樂

各位聖誕快樂
希望李城聖誕有分落袋

無可能降啦

咁早就聖誕快樂
Btw

你依家去啲大商場都喺度播聖誕歌啦

無可能降 但我都想炒PUEL
其實我覺得摩佬教李城咁應該會好好
雖然你地會覺得我咁諗好痴線

Leicester manager Claude Puel is on the brink of being sacked after losing the support of his players. (Daily Mail)
當流料睇

原本諗住點都完季先換

但點知維猜走左之後唔單止無打士氣波，仲要7場1勝3和3敗

摩佬唔係好識教進攻，我地依家最大問題係入唔到波，不過佢肯黎先講啦

我會揀Jardim

daddy之後會賴球員廢，李城無錢

nonono，李城班人正正適合摩佬
之前李城對屈仔，放棄控球剩係打反擊
個成效幾好，摩佬教好防守之後前面把握反擊
而把握力黎講華迪係英超no.1射手(計上季，射門唔多但入20球)
不過都係個句，佢肯黎先算

【體育】占美華迪承認，李斯特城在佩爾帶領下的踢法不適合自己，然而他仍會努力配合，盡量適應球隊刻下的比賽風格。

占美華迪（Jamie Vardy）被問到李斯特城領隊佩爾（Claude Puel）的足球理念是否適合他時說：「是否適合？不適合，但那是否由我來適應其理念？是的。」華Dee續道：「那是有點令人沮喪，但己隊正轉換不同的比賽風格，我認為必須繼續努力，最終，這將會令我們進攻時更加快速，因為當我們跑到進攻位置時，皮球最終將會配合我的跑動而至。」

華Dee承認刻下有腹股溝傷患，令其不能踢足全場90分鐘，然而，就不需要為其傷患動手術。

他續說：「腹股溝問題處理一下就可以，顯然，我想盡量踢最多的比賽，但就不能在周六（對車路士）踢足90分鐘比賽，這對下周二（對曼城）是冒險的，因為這樣做有機會令我長期缺陣，我不需要動手術，處理一下就可以。」

反了反了

出mendy+ndidi既話就會繼續入唔到波...

agger，我好早已經屌出雙防中無創造力

兩個唔識帶波, 要靠maddison帶波上去, 企佢前面得3條友, 點組織進攻
開季到依家, 9成入波都係-6入

利申 開季到依家睇左至少廿場FULLTIME, 連聯賽盃都唔放過

今場打2.5防中

笑左...佩爾仲癲過摩佬

恃住小維猜唔會咁快郁佢係咁玩野

預言定都得，今場又係比人遠射KO
Puel以為塞曬啲人係禁區=防得好

出埋查到你

matty james係咪就算復出都走得

mj已經有復出幫u23踢

條中場肯定比車搶到仆街之餘又傳唔到波
真係對呢個陣零希望

前幾場對下游出雙防中已經入唔到波...今場仲出3防中
不如出埋IBORRA踢4防中...前面加個日本仔...死守90分鐘

作客轟你唔係有希望嘛
btw上季我地作客轟和到(差啲嬴添)
雖然干地出鳩陣先比到機會我地

出埋呢D鳩陣比人炒多一兩場成班球員應該都會忍無可忍
到時puel就一定走得

我已經睇到麻木左...十月個陣仲會場場希望羸到...依家希望有D組織既進攻睇下就算
依家仲J緊前幾場vardy+albrighton+maddison個球

艾拜頓呢啲神經刀，要10場都唔知有無2場係好表現

右路應該要好似左邊咁踢，艾伯禮頓入中間，比ricardo後上幫手

咁踢落去唔洗60分鐘已經無曬體能

好彩世三中楣
不過黎輸都唔遠了

華迪真心無態，有多easy波都失

拎到波都冇用，冇人幫到佢

人地果啲先係反擊，我地打反擊打打下回返後

李城反擊果下次次都係人少打人多

終於頂到半場

對面有啲揸流灘 下半場禁制應該輕取李城

上半場唯一有威脅得ndidi球遠射
有反擊機會，唔係華迪控甩就前面無人

修仔換左教練成效唔錯

V9已經開晒腔話唔妥puel啦
點會踢得好

華迪傷左格硬出，咁嘅表現正常
我唔信華迪會迫宮
即使當年雲爺爺比人炒，我都覺得華迪無份

靚！

華迪

Vardyyyyy

其實岩岩個10分鐘轟好揸流灘
我估黎緊40分鐘轟會禁制
唔好開心得咁早

屌 燈左

舒米高

有機會被反cup

車post 就話華dee 勁
李post 就話華dee 廢
點知轉頭就入波

咪贏，贏咗冇得炒puel

成隊咁晒制

m10-> G7

I仔都係垃圾

666666666

好彩條柱救命

平安鐘

嬴左
聖誕最好禮物

btw 李城fans好熱血，成場聽到佢地唱Leicester ，仲大聲過轟

VARDY勁...係佩爾既戰術唔夾VARDY

成個李po燈到
Btw好波

邊到燈，其實係事實......
今場真係有運就真，對面中左兩次柱，單刀又飛機

Barnes 尋晚又有波入

琴日爆炸頭表現都有驚喜，仲以為佢會爆

另外chilwel打曬成條左路仲擋好多傳中波

今場後防無大犯錯，今場只4次big chance比對面

真正自己失誤只有2次，全場都好有紀律

反擊方面因為中場唔可以第一時間傳送

原因係塞曬禁區前面得華迪，

24 25 38都唔準確傳送成日回後傳

慶幸嘅係今場對面無禁住我地全場打

半季25分，差15分護級成功，come on Leicester！

Ben Chilwell
未來A Cole

車維一兩年前傳過利記

各位手足 聖誕快樂

電訊傳渣土黎教

贏左車仔佩爾暫時穩陣啦

佢走根本冇意思 李城應該面對現實
自己最多都係踢歐霸

係 big6已經適應左中下游開始有錢
識得點樣調節買最好既球員
無夢可以發了

今年我地淨支出唔算多
我地放左馬列斯60M+
買左個堆加埋都係50～70M
反而拖肥、西咸個堆洗好多
我地慢慢換血提升青年軍
有鎮痛期無可避免

之後仲有冇錢洗都成問題

點會無，但肯定無拖肥個堆多
我地買個啲都平貨，唔買大牌球星
最大牌果個好似係施利文尼27M
現在陣中，最貴已經係伊思拿祖24M

Btw Merry Christmas

水貨大王！

不過聽講雲爺爺好似想買施利文尼

而家又傳買另一個阿爾及利亞前鋒

好彩爆炸頭今場踢前少少，上季季尾揾佢踢防中睇到燥，好似踢緊中堅咁

上季個陣踢得hea，今季開始跟左艾伯禮頓果種無限體力，上上落落踢法
但最近幾場開始見佢有d脾氣出左黎，以前人地侵犯佢個陣都唔會口upup指手劃腳

伊恩有態個陣d傳波唔錯，季初幾場都踢得幾好
但之後就愈踢愈差，睇到燥

今晚肯定又踢返3防中

唔使咁貴呀話
冇記錯好似千八萬？

25m 後生係貴d架啦

唔同意你話chilwell踢得hea，上季係無料
傳中控波都失，防守都唔掂，但puel死唔出Fuchs
上季我話puel收左chilwell做契仔
但今季睇得出有進步，puel堅持出佢無白費

puel唯一優點係肯用青訓

fuchs都老，回得好緊要，寧願比車維

雲爺爺1月唔買人的話
富咸應該7成降班
條後防廢得好恐怖
利申:睇直富咸VS狼隊

祖拜人呢d完全英冠料

摩遜咁廢都可以入英軍 佢準備年年降班

實買啦，傳緊會買Simpson

邊個simpson？ 我地果個?

Puel用返上場個陣
唔輪換下，下場對卡城實瀨野
寧願放棄呢場，全力打下場好過
人地鏝上場輸左，今場實爆seed

雲爺爺灰到想喊 見到佢眼濕濕

狼隊真係成日失分比啲廢隊

其實佢都已經過過地氣
佢之前喺法曱教都唔掂啦

希望唔會輸得太犀利

永遠g持雲爺爺（除左對我地

岩岩教南特果陣都唔差

都幾和平

係，但係gary係敗筆，兩季都冇進步過

呢條友獨食到仆街

其實都係估計之內.... 正常發揮囉

同一招係唔會用到第二次

輸得咁快不如輪換下

有冇人留意又一場沒有土耳其人

1-1 艾拜

Albrighton!!!
Vardy傳得好

1:1

神跡

Come on Leicester

Puel係咪要走啦

收皮啦李城

尼迪迪

紙仔

都唔預Ndidi Mendy會打得好

Puel玩紙仔

寧願呢場輸
曼城再失分就睇住利攞英超
呢個會係全英超不幸

應該叫麥迪神長傳

咁都死唔去

爆炸狗

爆炸打翼

舒米高發完瘟未

請問有冇直播link

差少少

去曼城post 應該有
利申睇now

連續3次差少少

咁都入唔到

Thx

M10

李城越踢越有

14唔錯

傳紙仔真係有用

咁踢法頂唔到下半場，呢種踢法好消體力

冇再半場前失波
算係咁

我覺得個賽果會係上季作客鏝咁
半場1-1，最後比人炒5炒
對面似禁制出Cwa，出馬列斯

馬列斯倒戈入波剷草

62min就換人

可唔可以睇定啲先大腳傳

chilwell要學傳直線比vardy，好多機會比佢推波入中路傳波

對面換C wa了 收得皮

頂住

守
留名輸粒

換simpson

馬列斯

報恩既時候到啦

係報恩就入個烏龍

搵佢射12m

2:1

r14

2-1

Ricardo勁撚到

Ricardo

ricardo

靚到！

聽日著波衫

神奇頂級超卓

Now個講波佬J緊 RICARDO

又燈

J到感冒童

Hahahahaha 打少個

對家紅埋

又紅又黃

燈多D

艾伯咁勞氣 想入多粒？

屌gray好撚獨食

Gray射得咁柒

我覺得今場啲哨有啲黑

棒打落水狗 狂攻

癲恩有名你叫

馬列斯神隱？

ben stiller打不死

贏呀

勁

邊到黑？ 最多55波判比李城，紅牌入波都係用實用入

完

仆街次次加時先比日本仔上

報恩

Best christmas

睇得出今場有心思
好似係

兩場bigsix嬴曬

曼城今季冇lu

班主在世見到一定好開心

利記

放棄gray算啦 比左兩年機會佢都踢到屎咁
反擊又慢，扭唔到人，防守又廢

Boxing day終於贏波

原來你都睇波
屌 痢下場對阿狗

近呢幾埸都幾勁

都唔係既
仲有用

邊個冠軍關我撚事，雖然唔想利狗嬴
但最緊要係李城嬴到波
COME ON LEICESTER

用處已經不大,爆炸頭打正選又唔差
差在後備兵入面邊個排佢頭

Chilwell 其實麻麻地

今季唔錯 打番中游水平
偶有佳作

今季打強隊表現不嬲都唔差
係打其他中下游食撚左屎

爆炸頭冇乜點跑動，要睇多兩場先
右路用simpson+ricardo點都過好ricardo+gray
李城買多個前鋒，gray就可以正式收皮

唔係掛 你睇左幾多場？

如果對熱刺同利狗有華迪可能都唔洗輸

有無睇波呀ching?
又話黑哨又麻麻地係咪盲撚左?

淨係啱啱個埸

對中堅真係穩閪陣

Sor 可能我真係盲閪咗

應該係

Block左補返條link

馬列斯你開心啦，去曼城啦
垃圾唔係到仲順呀屌你

條傻鳩對猁自己射撚走左個3分啦

抵撚死，係鏝區都成日屌佢水貨
係小球會有球王唔做，走去大球會做過街老鼠

個Maddison 勁到仆街

近呢幾場不得不讚隊長 勁到

佩叔玩幼幼幾好架
不過聽聞vardy同佢唔妥?

呢個唔讚得，季初紅兩次牌 ，又失好多波
最多叫將功補過，過多幾場仲係咁表現先讚

上返積分榜上半板，好波👍

係，依家fit到好似當年咁

希望keep得住

無簡迪咁屈機就唔好出去好過啦

城牆咁，成個感覺好堅固

估唔到隊長34碎都仲交到貨

咁落去有冇機會下年打到歐霸

咁佢都27
想踢下歐聯咪由佢
係李勢歐霸都無

之前7場1勝同麥佳亞傷可能好大關係

應該唔關事，佢季初最炸彈個期麥佳亞係度

無左麥佳亞就到伊雲斯蘇勇豬

外國球迷經過連贏兩場bigsix後 有唔少人想puel in

贏車其實有少少負轆

羸曼城都係靠R14神來之筆
唔好唔記得依兩場之前對D下游球隊失左幾多分
今場預計又係mendy+ndidi組合
但我覺得可以choudhury+ndidi，choudhury推前一格踢4132

3連勝在望

咪燈啦
連續兩場高體力嘅比賽
輸都唔係無可能
李城成日都出人意外

今場要做英超羅賓漢了
對面拍大巴然後9猜輸set piece

依家贏d人咪撐下
轉頭輸到傻鳩咁咪投返out

係咁架啦
上季摩佬反勝鏝都大把人撐啦

對其他中下游贏得有說服力先再puel in啦
對強隊就話可以打番counter自家波姐

我覺得依家未算puel嘅所有實力
一黎佢不斷換緊新血，二黎隊中有人唔岩佢打法(e.g vardy)
當去到唔洗再換血，就會打青春風暴好似熱刺咁
以上純FF

有得J未來

未等到未來puel比人炒鳩左啦

岩岩羸依兩場又可以吊下命仔
但李城依家真係需要多個帶得波上前場既人，唔可以淨係靠maddison
左翼方面都係一個問題，gray幾時先識生性，puel比個機會diabate踢返一兩場，睇下佢有冇進步仲好
diabate今季出個一兩場其實踢得唔差，同上年比進步唔少

仲有要買個target man前鋒，依家進攻跟本冇plan B，好易比人守死

係，最重要係今次轉會窗買個當打既前鋒返黎

最近淨係傳過唔知邊到聯賽既Algerian前鋒

Yassine Benzia

土耳其仔 btw又打雙防中

冇左Choudhury

蘇因豬轉左相

之前個張好似小學雞KEY上去咁
但今次依張都係冇再影過，只係再執多執

老實講gray係李城兩年都無乜大進步
仲係好獨食，無乜整體意識
一有波就推，推到死位窄角度都照射
我知gray扭波唔差，但有好多位給會更好囉

好多時chilwell後上gray都唔交波比佢，要佢白跑

對水晶精個場真係嬲，雖然我睇highlights
見到佢自己禁區外射啲無威脅嘅波

又射啦屌

gray玩遠射

又唔傳比chilwell

無得睇
我地撳住踢定五五波

64波

Gray

下半場換走gray換入simpson，艾伯禮頓踢左翼，解放chilwell，ricardo推前一格
再日本仔換mendy加強攻勢

快D換走Gray

個龍拖時間

唉通常呢啲波都係期望過大似贏唔到

艾拜頓換基素爾

puel out啦 唔換gray換albrighton

隊李城好撚廢

個款似和，甚至比人一個反擊KO

呢隊卡城人人都食到，但我地李城兩次打都苦戰

不嬲唔識打陣地

so恩古差啲做罪人

華迪換I仔 希望I仔生生性性

換走華dee

I仔成日玩埋啲花巧野 踏踏實實好嗎

我寧願出日本仔 基素爾個垃圾

今場還好啦

係咪12M?

m10好似插水

12m!

miss

是彈啦
都唔入

唉

咁難得有個12M都MISS 嬴唔到了

puel做乜撚野收華迪呀，puel out

打中下游真係打得好辛苦

全隊除左華dee冇人識射十二碼

對面個龍由開波到依家已經救左好多波，上曬身

終於換日本仔

好似場上有速度嘅都換走曬

有傷，唔可以踢足90分鐘

比人入埋，我屌

豬埋

屌

puel我屌你老母，換走曬啲有速度嘅走，點打反擊慢到閪咁

又係唔衝出黎擋遠射

係時候醒下

你真係跌watt la

戰術問題

人地射得咁靚
抵入既

on9，12M miss，仲要輸埋
puel個on9仔換走華迪又換走埋gray

好心你就出simpson推Ricardo上去打右翼啦
基素爾個垃圾失左幾多下波

最錯係換走艾伯禮頓

場上剩返最快果個係Ricardo
其他個啲都係妹下妹下

今季輸好多世界波

換走艾伯禮頓同華迪都無可厚非
始終都攰
但係伊恩拿祖同基素爾廢到爆炸
仲有gray又係唔掂

即係基本上係用殘果正選11人
想搵個第12,第13人都無

唉 如果當初搶到aj

平時好地地7X分鐘先換咪好囉，無左個射12M
至少佢唔應該換走gray，換入基素爾好撚錯

得罪講句，我唔會怪曬防守球員，
呢啲遠射射得咁靚點救(曼城都係輸呢啲)
我只會怪puel臨場調動

艾伯禮頓長氣袋黎，爆足90分鐘都冇問題
相反gray每場平均衝次都唔知有冇5次

Gray呢條友可以放棄,成日一心想推大位射波
扭波傳波又唔係特別好,加上協防唔掂,身體對抗又係唔掂
根本乜都做唔到
艾伯禮頓雖然成日笑佢望波唔望隊友位置就不斷斬波
但係有一樣野好係肯回防,肯同人逼搶
呢d係gray身上完全見唔到

換艾拜頓我覺得無問題，今場佢好多失誤
但換入果個唔應該係基素爾
你換日本仔做串連好過啦

之前2場大戰咁爆足,其實今場放佢後備先反而會好d

艾伯禮頓今場仲改善左落底9981，變左入ZIP中路

失誤會追返個波想拎返，gray就由個波比人偷都唔追返

gray緊係唔掂啦，但場上已經無曬速度型球員
maddison吊個過頭波無人夠快攞到
無曬反擊力，剩係攞住個波係人半場猜
之後9981斬再唔係屈角球，但我地角球轉化入球好低

另外一個問題係兩個防中竟然無俾佢地抖下
寧願放是旦一個落後備
出伊保拉打正選先
宜家佢兩個到尾段已經跟甩哂
大腳解圍次次都差d撻Q咁際
今場波排陣調動某程度輕視卡迪夫城同唔肯做適當輪換

麥佳亞踢英撚個陣D角球好頂得，但係李城個陣就無晒

伊恩拿祖呢條粉皮,後備落場仲衰過班踢正選果班隊友
唔肯郁咁際

賽前都估到佩爾又用返4231 mendy+ndidi

我都唔知點解，之前聽啲評述員講我地角球換化入球係81:1

呢條仆街仔，本身同呢波無乜默契但又成日玩花巧野
成日後腳傳埋，但啲隊友又唔知佢會咁做，搞到失控球

都唔知做乜成日出ndidi搭mendy
可能怕後防唔穩，的確兩防中少左失波(遠射除外)
但明顥組織能力不足啦
下場仲要作客拖肥

今季盃賽頭個兩場，佢同diabate幾夾，有d野睇下咁，點知愈踢愈差

傳極個波都仲係後場 好多時都係麥佳亞睇唔過眼推個波上去再傳，直達人地心臟地帶

今季利記真係有皇者相，落後唔夠10分鐘cup埋
啲把握力仲要痴線

我地個L字頭獨享英超冠軍molamola

訓先，見到愛隊輸埋啲閪波
不特止仲要猁狗贏波
見到就炆

應該上場輸比鏝今場贏
不過馬後炮講乜都冇用

傻的嗎？ 贏曼城值得光榮黎架
再講今場唔係on9 miss12M 應該贏左

9up only

可惜

好彩愛記都輸左，如果唔係第七不保

原來比狼過左了

狼隊今季同我地一樣成日虐菜不成反自虐
唔係既話應該依家最少有三十幾分

其實puel唔應該借施利文尼出去
佢係李城都算頂得之人
而且腳下功夫不比i仔差
借i仔出去學下野好過

中游除左狼隊之外一齊仆街

Agger，烏路亞施利文尼是旦留一個都好，偏偏兩個都清唒
佩爾對I仔太有信心

尼狗就是信唔過

各位手足新年快樂
希望下年李城繼續贏波！！！
btw聽日唔得閒睇live，巴打幫我燈下李城

輸啦puel狗改不了吃屎

聽日等睇後防比67son sm

0轉會消息

電腦分析今場70%踢雙防中, 30%踢3防中

433....3防中...前場幾得意

想輸咪出聲囉

3防中打防反
不過ndidi +mendy永遠唔駛抖

佩爾為下季做準備，試下新擺位

呢場前七關鍵戰
和都收貨

Ricardo打翼

Ghezzal有冇成功傳過一腳

趕緊返屋企睇，手足幫手燈住先

呢條打靶仔

新馬列斯好廢

全隊都勁多失誤

想死用mendy ndidi到幾時呀

呃射門

點呀? 係咪比人禁住打?

除左國藉一樣條廢9真係無忽拍得住馬列斯

3防中，淨防唔反
冇個傳到波，點踢呀佩爾

超級大水貨

極垃圾

原來無出m10

下半場冇得唔出maddison啦 前面3個都唔識hold波

成日企定定唔走位拎波

買親佢d同鄉都。。

3個防中

puel真係太過保守，上場見雙防中輸比卡城
今場出返3防中

終於換走條廢柴，雪佢啦吊

爆炸頭啲傳波唔多掂

Goallllll

puel先係戰術大師

燈到

出m10未

1-0了 華迪!!!!

華dee識打後空翻

第一次打空翻

華迪係陣中最穩果件
上場果場有佢射碼可能唔洗輸

無白費我趕返屋企睇

佢射99%入

又唔係嘅，上季主場對利就係佢射失12M搞到1分都無

成場李城都係咁比失 但後面有返佳亞又穩返好多

佢之前12m好鐘大大力ban中間
最近改善左

馬高消化先係戰術白痴

依家轉左射法，唔再怒ban

chilwell真係要練下點傳波比vardy，佢既跑動製造好多機會

麥佳亞門前炒機

Offside 入咗都冇用

好彩有舒米高

快車都唔換晒D人

三分到手

puel上場咁早換華迪，今場90+先換
屌爆佢

新年首勝

講真快車踢足四埸chur死佢

對面踢得好hea

真係吹puel唔撚漲
咁都攞足3分

無組織無反擊，一個失誤傳比華迪搞掂

咪就係
Mendy Ndidi Chilwell Ricardo magurie個埋都無輪換過
成日勝利11/12人
今場啲球員都有疲態，啲失誤好多

送走基沙把啦，冇速度，冇力度，冇跑動，仲廢過之前件迪阿巴迪

5場拎9分，收貨，但無組織可言

今場之後可以正式判佢死刑

非洲好多水貨
修頓個保廢

3防中贏足3場

當初唔買aj既錯
果陣就算唔係都傳左成個幾兩星期
醒水既話都試下搶人啦
點知買唔到仲要盲執馬列斯啲同胞

個個都知佢唔掂 但係佢又撞彩贏喎
搞到冇乜藉口炒佢

簽番knocky過黎啦

我怕佢日後場場3防中

唔係唔得，但要maddison同albrighton要係vardy左右
chilwell同ricardo後上之後防中要識補位，咁就有機會有得打下

三防中對big 6 愛 西咸呢d就應該ok
對下游波死守就肯定攻唔入

贏到波就食過翻尋味

似乎佩爾想recall barnes

Puel真係雲加好徒弟
一樣都係玩幼幼，駛好少錢買人
拖肥呢幾季狂駛錢但失敗居多
如果班主單純想要條靚數
Puel真係唔錯領隊

依個時候派diabate扭入去，好過基素爾

迪亞巴迪好佢好多啦

上季一黎個陣，個體質真係唔岩踢英超
但今年派佢踢果兩場，明顯有練大隻左
希望黎緊派佢正選英超1場睇佢依家狀態點，講扭波過人佢肯定係gray之上

Leicester City will have to pay much increased price to land reported target Shoya Nakajima

星期六足總盃應該會出佢
睇下表現點先，btw今季佢出個邊場？

盃仔對費列活特個場

打主攻無著數 反而主守反擊先係殺著

條友好似好矮

三千幾萬買個架仔
唔好玩啦

矮過沙基利

不過對面泊大巴就冇符

aj = who?

jakhanbahsh

其實佢係白禮頓踢成點
好似好少聽到佢個名

6場後備 之後4正選
之後傷到依家 已經連續缺陣左9場英超
依家仲要去打亞洲盃

Iborra要走了

竟然快過silva

好似話富咸買飲水

折墮到

有冇陣？

呢個咩apps?

閪波陣

比人入埋

英乙都輸

垃圾

果件阿爾及利亞G字頭佬快D賣走佢啦

屌笑死

點解李城咁廢嘅

垃撚圾 連英乙仔都輸
唉，快快脆買人．頂唔順I仔同基素爾
不過輸左呢啲盃賽都好事黎嘅
反正入到8/4強都無得同big6爭
只係可惜無得出新仔練下

尋晚淨係睇左上半場，中場冇創造力，傳唔到波比伊恩拿祖
不過佢仲後生，可以借出去練下先

I仔始終打過鏝，仲得21歲未定性
借出去成效都唔會大，唔聽人點
基素爾仲衰26/27歲仲係法甲無正選值位
借出去返返黎都嫌老

基素爾大水魚邊會有人接貨
依家要買3,4個中前場先得

琴晚係咪預左輸所以俾場波俾James同King踢下

用呢場波話比小維猜聽我地後備兵源連英乙都不如
逼科水買人

原來newball串錯左fucks

抵啦
有silva/iborra都唔用係要用英冠james/king
我就唔信silva/iborra會差得過佢地

Iborra賣左走了，官方已經講左
祝佢響Villarreal有更好嘅對待
btw A sliva 不如都走啦，繼續留係李城曬左你

Puel食撚屎啦

條中場線真係無眼睇
如果maddison推左上去
成個中場就無創造力

買個前鋒踢返4132或442就好
依家真係靠運羸波

下半場對手死守，李城陣地戰出名廢，gray換入一如以往都係無作為，扭唔到入去
右邊就唔洗講啦，推左albrighton做右閘之後，成條右路（守＋攻）都係佢做晒，基素爾９成時間都入左中路幫手傳送，見佢入球個下係中場靠左就知咩事
其實我唔明點解唔比diabeta去踢左翼，目前成隊李城最扭得係佢，應該搵佢幫手創造下攻門
另外李城真係要好好練下角球，真係好撚廢

ＰＳ 尋日場full replay

果十幾秒真係抱憾終生

Leicester City linked with French forward Matthias Phaeton

又係幻幻

link個比較即食d既player得唔得

雲加徒弟唔係浪得虛名

Fousseni Diabaté has joined Turkish side Sivasspor on loan until the end of the 2018/19 season.

陣地戰最後希望冇啦

屌呢個都借走

成個轉會窗放哂d後備出去跟著一個人都唔買 :

有Barnes返黎拯救李城

睇左D球皇片..真係要CALL佢返黎幫VARDY開路
但怕佩爾唔踢442咋

屌那星，1月過左成11日一單deal都無
傳聞都少之有少，賣出去就有
Puel你唔撚係諗住護級就算數下嘩？

借守緊喪為名唔買人可恥

乜原來咁都係唔買人原因
係尊重維猜就攞好成績啦屌佢
連英乙仔都輸

係咩

八卦下，有無飲水哥轉會消息/傳聞？
話曬曾經李城奪冠一份子，佢踢都無踢

前面唔係話佢折墮到要躝護級隊咩

富咸，即係雲爺爺講過唔會買舊將
邊有護級隊比佢躝

bye
踢英冠啦佢
係掂當初就唔會比獌棄啦
一季得志就想學kante果啲

可能富咸會借佢半季

原來華迪今日生日
Happy birthday, Jamie Vardy
btw又老一歲

華dee可否不要老

好似話會召返barnes

應該可以踢多兩季

一定要召啦...前場完全唔夠做

召左lu

應該係佩爾應承左會有一定既上陣機會先肯返黎

就聽日上陣啦

會上陣但應該唔會正選，始終未夾慣
Btw咪撚再出基素爾條躝癱

仲有gray舊淤血，快d買個打得左右翼既人啦

有預感今晚又係閪波

唔出奇，我覺得會係卡城式輸波
禁住對面打足成場，之後比人絕殺

LoveSport電台消息，除了卡希爾，富咸還在追求車路士的摩西斯和真禾特，目前他們已經帶著藍軍3將參觀了富咸的訓練基地。

今季，卡希爾在沙利手下很難獲得上場時間，他只在英超登場21分鐘。為了尋找更多的一隊上場時間，他只能尋求離隊。此外，富咸還盯上了車路士另外2位邊緣球員：摩西斯和真禾特。

雲尼亞里帶領李斯特城奪冠那個賽季，真禾特和簡迪是「藍狐」的主力防守中場。但自從2017年來到車路士，他就無法獲得主力位置，只踢過12場英超比賽。

摩西斯曾是車路士2016-17賽季奪得英超冠軍的主力成員，如今在沙利的體系中，也沒有位置。

據悉，這三人當中，卡希爾最可能加盟富咸，隨後富咸會中斷曼聯球員福蘇-文沙的租借合約，以滿足英超的租借規定。

（肆客足球）

華dee on fire

日前接掌富咸帥印的雲尼亞里，受訪時明言自己從不買自己教過的舊將，因此他肯定不會向李斯特城的球員打主意。

這名67歲意大利籍教頭，2015/16球季執教李斯特城時創下神話，帶領球隊歷史性奪得英超冠軍。今夏離開法甲球會南特後一直賦閒的他，日前落實接掌富咸帥印，他明言上任後首要任務，是幫助這支暫於聯賽榜包尾的倫敦球會護級，並笑言若成功會請麾下吃麥當勞，與當年李城年代承諾請吃薄餅相映成趣：「今時今日只食薄餅是不夠的。我要承諾更多，像是請大家去吃麥當勞。我是個喜歡向前看的人，而且野心不小。我相信球員的能力，目前要做的就是選一些有鬥心球員上陣。」

此外，被問及會否斟介李城舊部時，他就指：「在我的執教生涯裏，從來沒有簽下過任何一個教過的舊將，因此包括李城的球員在內。」他又透露已向會方請示收購目標，期望明1月轉會市場重開後可以成事。

食pizza係唔夠的 要食麥當勞

佢都幾搞笑

唔通英國m記馨香d

勝利11人上陣

大鍋，puel沉迷3防中

好心puel實實在在買返個中場中啦
場場3防中唔撚掂架

阿仙奴 想佢頂住西咸都唔得，想保no.7都難

贏左車鏝就諗住勝利11人到尾
打中下游一定食硬屎

買人之前清左唔用個D先啦

依場壓到勁前

記仇教頭大炒吧

差啲死

On99

mendy傻撚左

輸埋12碼

On9999

請問有冇link

做乜9咁多手...完全唔危險

Mendy冷靜啲好嗎
人地要死守，難打了

輸撚埋

好似未訓醒咁

Maddison今場已經無態，仲要咁早食牌

半埸換Barnes啦

成隊打緊乜？ chilwell申請比個角球人

Mendy係咪打假波？

今場成隊冇唒默契

又要挫強扶弱

下下比人迫就大腳斬 失左幾多控球

雲爺爺果邊真係嘔血
三分鐘失兩個og

班後防真係激死雲爺爺

差D

果下咁肉酸都冇比多張黃

對面岩岩係咪手球，聽旁述話clearly handball

對面紅
不過我地都未必攻得入

笑左

係，同西咸個場一樣，攻都攻唔入
呢場可能人地守得好，1-0完場添

唔駛啦
輸埋

兩粒

換走mendy出個攻擊球員啦

屌你老母

Mendy今日真係罪人

唔使踢啦

對面大大隻...出mendy有乜用

跳樓啦文迪

抵撚死
係咁出埋d廢閪陣

Mendy係咪收左錢，又手球又助攻比對面

屌換走文迪啦
成隊都唔知踢乜撚野
傳波都傳失

兩粒點追，人地實泊大爸
隨時人地打多個反擊再輸多粒

12碼個下都唔係向波

打錯唔係手球，係手多禁區內推跌人

好似習慣左俾弱隊sm

唔該快快脆換走mendy換barnes

Barnes ready

Bendy換Barnes
爆炸頭換Gray
踢4132 or 442

快d趕走佩爾啦，成日出埋d騎厘陣，不嬲踢開2防中，突然又踢3個，好多球員又嫌老成日唔出，施華，依保拉頂唔住都轉會

痴線..點解成日換走艾伯禮頓
最勤力係佢

麥佳亞

Puel out
完全破唔到密集

1-2

Ndidi

仲30分鐘攻。希望攞到分

巴打燈力有進步

修仔啲人塞曬禁區 呢次無啦

麥佳亞係上就入埋禁區啦

兩隊塞撚曬啲人入禁區，唔講以為玩半場

激死我...
條二串一咁就冇咗

有無買修仔？半一盤，見到都想買

有呀就係買咗修咸頓+富咸
心諗李x點會贏....

換左個ON9版馬列斯

我都唔明點解要借走diabeta

我都覺得。可惜我係李迷
唔係神早買左， 仲要1.74倍

入得嚟有邊個唔係呀
不過坦白唔想同錢作對

又係佢

我寧願打少個守果邊係我地，依家無腳係有大威脅

中東佬冇好嘢

睇撚到炆

puel肯叫麥佳亞入禁區未 係禁區外猜波有撚用咩

舒米高上埋去攻啦

舒米高都去埋中圈

左右翼扭過人次數: 0

到底puel有無練角球，今季角球入球得一次

寧願果陣時無賣走schulpp

上場先輸比英乙仔，puel做乜唔反省下

佢重J緊嬴車鏝呀

打多一個45分鐘之下只入一球
輸撚埋啲弱隊，卡城、英乙仔、修仔

成撚日出3防中，防條撚咩，個防中玩自爆
仲要爆夠兩次呀屌

佩爾幾時先肯走

新一代羅賓漢

黎緊5場都唔洗睇咁濟
作客狼隊
作客猁狗
主場獌狗
作客熱刺
主場精宮

對猁有睇頭

睇條撚咩，猁狗今季剩係輸過一場
仲要作客，今場和都偷笑

我覺得換領隊換得咁密都唔係咁好....
再加上依家冇乜炒佢嘅理由
又唔係要踢到降班

黎緊5場攞到6分以上
我唔再叫佢走，攞唔到就躝

試下用silva洗死咩
中場死都唔換

OKAZAKI WANTS OUT

Shinji Okazaki wants to leave Leicester City in the hope of getting more football, but Leicester are reluctant to let him go because they don’t feel they have enough cover up front, Sky Sports News understands.

A number of Premier League clubs are interested in signing him.

The Japanese international was left out of Leicester’s matchday squad for Saturday’s defeat to Southampton - the first time that’s happened for 14 matches.

And Okazaki told Japanese media after the game:

“I can't feel satisfied as a player. After three-and-a-half years, maybe it's time to move on. I have no intention of quarrelling with the team, but I will make my feelings known.”

Puel不如改造日本仔做中場中
佢連結能力唔錯(上年) 又肯回後防守
依家Puel糟蹋左隊中好多球員
Iborra ，Silva ，日本仔，Slimani，Ulloa
成日掛住玩幼幼

Benalouane joins The Reds
Nottingham Forest are delighted to announce the signing of Tunisian international Yohan Benalouane.
The experienced defender joins The Reds from Leicester City for an undisclosed fee, penning an 18-month contract at The City Ground.

Marc Albrighton Signs New Contract To 2022
Leicester City Football Club is delighted to confirm that winger Marc Albrighton has signed a new contract to keep him at King Power Stadium until June 2022.

係咪仲係一個人都未買？

淨係回收班拿斯

benny走了
買人未呀屌淨係放人

今晚大家點睇

繼續輸然後炒佩狗

佩爾條撚樣好難捉摸
上次對曼城變陣變得咁靚
對其他弱少少就變到一pat屎

上次對鏝由433變陣4411打防反嘛
呢幾場都係打返433控住個波
一控住個波就猜黎猜去，攻極唔入
得罪講句，對拖肥嗰場唔係對面失誤我地無可能贏

今晚多左Barnes希望有返D創造力

上場出左佢，打多一個情況下
我覺得威脅無大到，希望只係未夾慣

佢走位唔錯，肯定係隊中頭三

對狼隊我覺得反而可以縮後黎踢
狼隊同我地一樣都唔識主攻

真，邊隊主攻邊隊死

Mendy真係點撚樣都有得出

呢場買左大

唔出m10

有無直播LINK?

買左華Dee首入波

THX!!!!

賭運喎

比d信心自己

唔會買李城d波啦
閪到震

Mendy秒黃

一分鐘黃牌

好波

1-0

simpson

岩岩沖完涼，點輸架?

simspon唔夠大隻頂唔住

條中場廢閪到

又輸了

撞唔贏

2-0

2-0 gameover

痴線..任頂

正
Puel可以躝

佩爾你點搞架

幾多角球就幾多入球......

Gray好撚廢

而李城D角球一百球都入唔到一球

笑

早幾年既紐卡素
又係幾年無入過角球

GRAY終於冇炒飛機

踢前仲有用過踢翼

佩爾肯買右閘未 未手仲用simpson

買翼買箭頭重要D

仲幻想下年有得踢歐霸

19號有乜作用 英冠料

咁搞法會唔會未買人就走左

19號無腳好波

玩鳩morgan咩

Mendy廢到

一野推開MENDY

咁大動作應該要黃

19號連走位都差

出19號好似打少左個咁
左路進攻無曬 控下波都甩

狼隊進場羸緊兩球重boom既？

同chilwell完全夾唔到

下四場都輸硬咁濟架啦
除非真係做新一代羅賓漢挫強扶弱

Gray生性plz

都係靠反擊

又狂攻跟住追唔撚返雖敗猶榮mode

生性gray

密瓜傷左

feel到會好似上場輸2-1完場

2-2

gray barnes入波

屌 入緊ng

Barnes!

-6彈彈波彈入

GOOOOOOOOOOOOOAL!

兩個都百屌成材

百屌成才

生性plzzzzz

冇中人都應該尾柱入

佩爾性格應該點都留住雙防中
但mendy一定要換走..換爆炸頭OR MADDI

換爆炸啦

3-2

個後防真係廢到

摩根又又又比人爆

教練有啲問題.. 用一招不斷sm果個位都唔變

仲唔禁制換人

換轉其他中堅都會係咁，唔可以怪摩根

華迪冇支援同班尼斯未夠態
用艾邦換森臣 推番皮里拉落右閘平衡番個陣先

係...simpson似冇乜力

我唸佢原本戰術既概念係想用皮里拉強攻對方三中堅閘位 為右閘減壓 但條友冇戰術素養 係咁cut in

換midd晒氣啦 一個中場打人地兩個大師 仲要三中堅塞爆中路...

佢今季d入波都係cut入中路
但佢打右閘既進攻會好過右翼

佢咁搞法 害死右閘 如果係教練意思 抵炒

李城

其實李城人腳好實而不華 搞到咁係教練好大責任

李城有能力cut入中路射波既得佢同maddi
佢後上能力唔錯，但真係要擺係閘位，前面亦要有個無限體力既艾伯禮頓幫佢手

最大責任係啲塘邊鶴至真
咩都唔知就見親李城炒教頭就話老細無人性又話隊波唔自量果啲

艾伯好實用..華dee要佢激活 唔理解點解不受重用

呢個教練咩來頭 現場睇左李城幾次 覺得買人係幾到位 但用人上硬係戰術性暴露自己弱點 換人又冇針對性..

佩爾係咁架啦，SILVA用都唔用就賣
艾伯禮頓咁勤力都唔出

屌 係喎 你講起先記得有呢個中場 機動性幾高

Morgan!

3-3

和都唔接受.. 真心實力應該係對方之上

終於入啦隊長

三年前就係

咁你又真心左啲
我覺得呢季既狼隊唔係成日送分比包尾果幾隊絕對有條件爭四

李城要打返奪冠嗰年先落後再反cup嗰種熱血🔥🔥

如果唔係教練保守 唔會踢到唔上唔落

幾耐無試過一場入三球

I仔咬親條利

屌比人絕殺

伊雲斯

抵輸 戰術 應對 都太naive

Puel肉緊到

狼係值得呢3分既

場場唔係雙防中就係三防中
我唔知佢仲識擺咩陣
完全冇針對性戰術
入波冇組織，完全靠運
將隊波改到傳控為主
問題係隊波冇個傳控掂呀嘛
打返防反，大把貨交

今季有邊場係好波 場場靠運，抵撚死啦

哇對面戴帽

兩個中堅都廢架，屌你老母

飯碗問題喎

Puel成功幫自己收皮

屌你個閪，睇撚到炆

洗唔洗壓晒上去呀

3:3仲壓晒上去，on99

班球員心雄

唔識長傳就唔好傳啦

puel out la diu

班後防好似唔係好掂

puel完季好走

其實施華派波唔差，佩爾比晒文迪做正選，仲要踢全場，完全唔比機會其他防中

後防又老又殘
今場輸左幾多次後防
輸個四球有三球係衰後防
Simpson唔夠人爭身位比人撞，比人半單刀射入
角球得蜜瓜一個跳其他得個望，比人一頂就入
伊雲斯預計錯誤欄唔到個波，比人有單刀射入

簽knockaert番黎啦
係白禮頓踢得好地地無啦啦入冷宮
係李城應該幫到手

文迪契仔黎 睇佢比波就想笑
唔係puel契仔保證屎都冇得食

puel收好多契仔，上季chilwell打到屎咁都場場出
btw黎緊3場對big6 之後仲要對水晶宮
肯炒puel未

chilwell上季都未係既
今季就打足

上季季尾先踢得多，今季都成長左好多
算係李城自家產品，收貨啦

前幾日傳過搵羅渣士，但佢唔黎

無計，fuchs完全唔得啦依家

踢得少冇晒態啦，不過佢仲有長傳能力係度

手榴彈

冇以前咁多高佬，冇用啦

對面neves d分波比波好J到
再睇番我地兩個中中d傳波真係得啖笑

狼隊 對 李城 11分鐘全場精華片段